火就火.割乜撚

出火都係比人逼到依個地步先出,依家仲唔出火,只會比班狗禁住黎打.
就算出手榴彈我都唔撚會割

絕不割蓆，不分化，最後就會贏

推,咪撚割

要團結,就算燒死班狗,佢地都只係抵死

不割蓆

出核彈但都唔撚割

核彈都唔割

捱布袋彈 橡膠蛋 催淚彈差唔多成兩個月
依家先火攻仲想點
唔係一路要前面做肉便器啊?

請冷靜一下 放火真係下下策
第一有機會TK自己
第二又做唔到火牆當防線

唔可以咁諗 抵死論係最差嘅藉口 要推翻黑警甚至港共政權 就唔可以用同佢地同一套思維